中環出咗tg

成班企個窿度做乜畀人捉

算係咁啦
忍到3點半先放

好似又拉左人

岩岩中環人共識話今日休息 啲狗就放tg

拉左十個以上

中大中環一齊行動
plan好曬

tg話12個
有冇咁多

立場live

成堆係個角位一次拉曬

咁突然

呢張圖

果班人似咩都冇做過

班狗衝埋黎，路人甲都要企埋去啦

果班應該安全既

四十八小時後可踢保？

夾緊人呀而家班狗

返工友定咩人黎？

要幾撚戇鳩先會仲玩緊遮陣

推

求吓大家啦，成班有得跑唔跑，企喺個窿度做乜鳩？

而家打緊仗呀各位，你唔係諗住同班狗講道理，「我冇參與冇gear㗎」就唔拉你吖嘛？

大佬呀，有覺悟未？送頭少一個就少一個㗎啦，真係有乜理由企喺度等班狗查你？

影曬大頭，以後做乜都trace到你，手足們呀，醒啲啦 😔

中環個堆好似咩都冇WO

今時今日連係街都唔會安全
比狗拉會？

特登等lunch time過捉留低手足

坐係行人路又無蒙面，又咁少人，又其實無理由需要驚
犯咩法

西裝友

現場手足無話2點散？真心想知。發夢聽到兩點手足散左，叫西裝友走！

其實坐係果度又真係完全唔犯法喎
又無佔路又無蒙面
又唔係人多集結
我都想知黑警可以charge 咩

定係亂捉幾個返去交差?

已經好勇

唔好咁 佢哋應該本身返緊工架咋

有無拉錯啲律師醫生

喺網上睇咗咁多濫捕片，拉你仲覺得一定要有gear有口罩？

而家真係打緊仗呀，中環企喺個窿果班會唔會天真咗少少？

不如快閃去銅鑼灣

唔好個個都消息咁靈通架
好多唔係真係跟得咁貼唔識睇TG, HKMAP或者live

唔好放負屌手足啦
中環金鐘上環幾十架狗車包圍緊呀

得罪講句你呢種模式港共真係wfc

轉去cwb

有好人真係放飯落嚟

我心諗 其實咁多人先唔應該放完飯返去返工係就逼佢早啲放tg 冚世界逼住收工咪有得出嚟抗爭

前線已經叫人跑，明明有時間可以跑㗎

救中大方法，全面癱瘓

我係咪要多謝佢？

Landmark電車路門口拉咗4個，個白衫俾人搜袋起咗啲黑衫黑褲出嚟…

屌你老母又係依D言論
比人拉唔係你，你緊係唔驚

Charge乜？
拉咗你扣你48小時返去先慢慢諗啦，48小時唔夠，有晒大頭，之後再搵人睇片，見到你有喺現場拎乜叫口號轉物資，咪再上門拘捕囉。

各位大哥大姐，心態可唔可以有覺悟呀，打仗呀而家！

係呀,D人話2點散呀
班OFFICE撚仲好HIGH咁講聽日見呀
屌佢地老母,畢打街走左起碼一半人

平行時空心態

無比人拉過就自己加想像力FF 「正常」情景

係9成呀屌你老母一個二個喺到打飛機

比佢浪費48 都唔抵

小心有第二round

而家點

仲係好多POPO
搜緊人身

文宣出相
國際

歐洲訓醒！！！！

POPO清緊場

你試下比狗捉番去48hrs咪知道班狗想點lo

放工先放tg

黑衫黑褲又唔犯法
濫告都唔駛怕, 實告唔入

除非有武器，唔係告唔入

每濫捕一次，就多一批人反政府

TG